18 - 24 Whatsapp Group

時移世易 18至24 Whatsapp Group 乃 18至22 Whatsapp Group延續。

我們希望關系和諧，因始沒有你我之分，更沒有兩登之分。

都開左一段日子 係一個有秩序又開心既Group

之前填過既可以在填多次 順便睇睇張Form既聲明及條款細則

張Form會開到11月30日 填form後兩星期內如有幸抽中會有專人通知入Group 多謝各位一路以來既支持

18至24 Whatsapp Group為會員而設，暫時只限相關會員加入。謝謝！。

***為確保言論自由不被惡意功擊/侵犯及Group內成員及相關私穩，請填寫表格前細閱所有聲明條款及細則***

再次感謝各位一年來的支持

感謝提供新方式供表格使用

5P交配group
收皮啦

add me: 21800000